[林鄭老公]林兆波，劍橋大學博士，中大數學系副教，英明一世，笨在娶左條臭西

林兆波是英國劍橋大學哲學博士，主攻代數拓撲，師從弗蘭克·亞當斯（英語：Frank Adams）[2][3]，於1984年畢業。林兆波於2003年回流香港，在香港中文大學擔任數學系副教〕[4]。

林兆波於英國認識獲香港政府推薦往劍橋大學短期進修的香港政務官鄭月娥。她在一次騎單車時發生意外[7]，被送入醫院後，更登上當地的翌日報章新聞，於同校修讀數學的林兆波看到報道後，聯同幾位香港學生來探望，從此邂逅。兩人1984年在香港結婚，育有兩子，三父子均持有英國國籍。

林鄭月娥一直持有英國國籍，直至她在2007年出任屬於問責官員的發展局局長，才放棄英國國籍加入中華人民共和國國籍。2012年初，林鄭月娥在英國一小鎮置業，原定計劃於其發展局局長任期完結後，與家人在當地生活，最終在丈夫游說及支持下，改變初衷，留在香港出任政務司司長。據報，她向林兆波承諾不會參選特首，「不會轉變了，林先生都唔放過我。」[9][10]可是，在2016年12月，時任香港行政長官梁振英宣佈不會連任後，林鄭月娥卻宣佈參與行政長官選舉。

但他亦一改傳統，未有打算如歷任港督夫人和特首夫人一樣擔任公職。

當被問到為何出席這場講座時，林兆波表示「數學是我的摯愛，除了我的老婆和兩個兒子外」

共青團既老公

特首林鄭月娥與部分選委會面期間，曾表示「老公話我係歷史罪人」

香港人揀AV同揀老婆一直係眼高手低
睇片就要高質，女友老婆一味大波豬扒臭閪格食得就食，無選擇權果班就返大陵揀

我懷疑場意外都係劇本黎

「最終在丈夫游說及支持下，改變初衷，留在香港出任政務司司長。」

其實係抵死

一切都係林生計算之中
覺得林生就係知柒婆on9 先娶佢

林鄭後生個樣都好唔掂，性格又獨裁，點解會娶佢

千算萬算都估唔到戇鳩都做到特首

一世英明 毀於....

手足嚟架

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

據報，她向林兆波承諾不會參選特首，「不會轉變了，林先生都唔放過我。」

我屌你老母林鄭真係屌你老母萬死不足蔽其辜就係你哩啲含家產囉，所以啲人死人話屌你老母天主教徒，喂講真，屌你老母閪如果係天主教徒，係基督教徒乜撚嘢都好，我哋一齊祝願佢屌你老母閪絕子絕孫，屌你老母閪佢個撚樣林鄭月娥長壽九十九，屌你老母生cancer瘦到得返47磅，屌你老母閪係大埔某老人院下面屌你老母閪，鍾意就屌你老母四五點鐘下午夜晚啲人推佢出嚟屌你老母，推個輪椅出嚟比佢屌你老母閪，係個斜路屌你老母涼撚住係條度圍欄度比佢曬太陽，鍾意就綁佢入房屌你老母擺喺張床度又唔撚同佢轉身，令撚到佢成個背脊有爛尻瘡，屌你老母臭閪，然後啲仔含家產，全部就屌你老母留下遺腹子，啲仔又要死，啲遺腹子生出嚟屌你老母又冇賓周嘅，啲女又冇閪罅嘅，屌你老母係一定要咁含家產嫁，屌你老母因為佢身罪大真係惡極嫁，屌你老母佢竟然仲要食撚埋一個純正著白襪仔，係真係純真屌你老母閪劍橋仔，佢食尻咗人哋個童貞，屌你老母你真係無惡不作嘅含家產，然後依家年紀大，睇吓佢內閣溝咩人？邱騰華屌你老母閪聶德權，仲有個個咩楊潤熊，三個係四眼仔嚟嫁我屌你老母！！！羅志光又係，你可唔可以溝返件屌你老母冇帶眼鏡嫁！？所以佢見到習近上平就心思思，根本佢屌你老母係一個姣閪！真真正正係一個典範嚟！

老婆真係好緊要

好明顯佢係一個讀數嘅毒撚

可能就係因為連佢都頂唔順佢老婆
的佢喺香港
點知搞到全港受罪

我都覺係
面林鄭當時一件政府中層見到個又叻又細心既英國人仲唔仆埋去咩

佢見到有男人肯要仲唔仆埋去咩

真男人